終於無大白象

香港要被邊緣化了！

過幾年班建築中坑，又會話佔中攪到失業

第三條跑道，咁大隻大白象，都話冇？